是日靚午 山東手撕雞菜飯 京蔥羊肉餃

琴晚比連登仔笑雀仔胃
今日用成舊水一口氣點兩個餐
真係好食唔怪得多鬼佬去，黑人白人都有
一個人清晒兩盒依家好撚飽
唔好問我點解唔堂食

點解你次次都有得坐咁好嘅

有個位寫咗失業毒男專用

黃定藍

餃子

餃正

點解唔堂食

羊肉餃

求店名

求店名留名

起灣仔嫁

都有個名架

藍店源？

北方餃子源

藍店

睇到你係到食

食咁多食埋今晚果份？

喺公園除口罩，會唔會違法

點解google搵係黃

係呀你點知
今晚都無得堂食

西環店係黃 其他唔知

仆街咩編年史又話係黃

咁樣香港人仲可以去邊食飯？

屌你藍店

同埋想講兩兜加埋都仲係算少囉對於男人嚟講

個餃堅好味

收工去食

google搵又話黃
但食完真係好撚飽

羊餃騷唔騷

詩詩會做嗎
擒擒好像會

你試下包

因為已退場

不騷不騷

上環 西環 筲箕灣 都係黃
其他唔知
信連登仔9up 中餐=藍

不騷可以唔洗食了

可以一試要google下羊肉點醃先好味

餃好似幾靚

我會整呀

屌你毒男

岩

唔騷嘅羊肉餃 同豬肉餃有乜分別

有羊味咪得囉

你仲有咩黃店介紹
雄記已食

等睇你post

咁等你出post

要老母批准先得，我冇得隨便搞個徐晃

好幽默

唔好

仲有太多了介紹唔哂

咁先lunch點算